以中央角度出發之大局觀

香城警察不斷升級武力，如果國際社會留意到一定會對香城有更多嘅介入，包括係貿易戰，人權，經濟等層面
中央為左分散言論，用錢同不執法去鼓吹鄉黑打人，但我認為打無關平民，入地鐵站打係意料之外
去到哩步其實中央無咩板斧可以再出
我諗到嘅係警方武力再升級(水炮，實彈)
仲有鄉黑再擴大範圍同嚴重程度

但其實經過琴晚嘅事，無論係香城人定國際社會都會對中央，或者香城嘅管治失信心，我地可以做嘅主要有三

第一，文宣
將琴晚發生嘅事以精簡嘅表達方法傳開去，主要可以以警黑合作，警察無力保護市民，點樣影響樓價等出發，俾多啲人知道宜家香港嘅政權管治係幾咁差
對象唔止係自己人，仲有藍營同國際社會
目標係令更多香城人支持我地嘅立場，令國際社會對政府施壓，如果成功，政府唔會再敢叫鄉黑咁明顯出動
同時要文宣上環事件，以圖表或其他形式顯示面對一樣嘅示威者不斷武力升級，避免警方武力升級成常態

第二，都係文宣
不過係以睇似中立嘅方式宣傳，元朗事件中涉及嘅絕對唔止一兩個村，當咁多村，又咁多村民同時去行動，其實係有機會俾人分化，熟悉當中關係嘅人可以利用佢地固有嘅不和(舊仇，地盤爭奪等)去破壞佢地嘅關係，令佢地倒戈相向，互相制衡

第三，自設自衛隊
特別係保護無關市民，記者
一來道德上對得住自己，更可令國際介入
二來保持紀錄真相，俾世界知道香城實況

暫時香城可以借用到嘅只有國際間對中央嘅壓力
其他要靠自己去堅持

以後每一次嘅遊行鄉黑都可能會出動，不過佢出動前一定會俾人知，一黎佢地覺得係威，二黎佢地驚斬到打到唔應該打嘅人，所以自衛隊要好好留意，記者都唔好淨係集中係一個地方，同埋記者其實一直都同警察表明上有關係，希望記者可以係鄉黑每次出動前都向警察申請出動警力到相關地區，如果唔理，佢地頭上又係一頂無力保護市民嘅帽

利申玩緊香城online

同埋如果真係有大佬過身，佢地一定會更加激烈行動，但係過身嘅責任係何君堯身上，無佢，大佬唔會死，文宣可以哩個方向做

元朗恐襲 警黑策劃

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒